去年，一项研究发现，在美国西部，平均每年每平方米的公共土地上都会落下132个小塑料碎片。 到处都是塑料微粒。 这对我们的健康意味着什么。 Ula Chrobak | 2021年2月11日|科普 
 在我们遥远的西郊，雪已经变小了不少，在接下来的一个小时左右，从西到东的雪还会继续下下去，可能会和雨混在一起，或者变成雨。 雪停了，导致了一个下午的融化; 布莱恩·杰克逊，丹·斯蒂尔曼，安德鲁·弗里德曼| 2021年2月7日|华盛顿邮报 
 普罗旺斯和里维埃拉的旅行可以从这段路程的西端罗马城市阿尔勒开始，梵高离开巴黎后最初住在那里。 一名艺术爱好者的印象派视频之旅，普罗旺斯和里维埃拉|南希内森| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 比尔推迟了西部摇摆专辑，发行了伊娃的20首原声歌曲合集“Acoustic”。 伊娃·卡西迪去世25年后，她的音乐一如既往地永恒 
 俄克拉荷马州西部奥基恩市立医院的首席执行官Shelly Dunham说:“我们每天都有新的规定、新的指导方针，这是一场斗争。” 《关爱法案》如何忘记了美国最脆弱的医院|作者:Brianna Bailey, the Frontier | 2021年1月26日|ProPublica 
 他们的友谊始于时任克利夫兰凯斯西医院物理系主任的克劳斯找到爱泼斯坦。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 在过去呼吁袭击西方目标时，AQAP的重点是在飞机上放置炸弹，而不是报复性袭击。 美国间谍在巴黎大屠杀发现基地组织的指纹|沙恩·哈里斯，南希·a·优素福| 2015年1月8日|每日野兽 
 这一次，如果西方媒体再重蹈覆辙，那将是最大的错误——绝对是最大的错误。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 博尔杰说，“你是在用西方的标准来对付那些没有用西方标准对付你的人。”他指的是ISIS。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 尽管他带来了西方风格，但他似乎同样受到了本土风格的启发。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 但是这个联盟已经腐烂了，无法持久; 西方人不是奴隶制的拥护者。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 迄今为止，这种学习的场所和领域一直是在我们西方社会的大学。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 我曾试过一次，但从未到达纽约的西部边界。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 我们又一次来到了西门; 夫人又在胸前划了个十字。 我们走了出去。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 在我们的西方社会，知识分子之间的联系面临的危险在另一方面。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯